「突發」民建聯開始怕了 加強蛇齋餅糭攻勢！

話說小弟係石籬呢啲出哂名多廢老的社區成長，不過幸好當區區議員仲係民主黨揸旗。

不過自從幾年前民建聯派啲所謂靚女社區主任之後，民主黨的聲勢每況愈下，連佢地都要搞下蛇齋餅糭留住班廢佬嘅選票，不過幾平都比唔過民建聯阿爺條水喉.....

直到呢排反送中事件，上連登見到有巴打話民建聯加強蛇齋餅糭的攻勢，今日就收到電話話民建聯個社區主任叫佢拎米，仲要一個人派五公斤！[size=6]又派水樽又盛

證明民建聯已經開始怕因爲送中失去區議會議席，各位巴打要留意屋企人有冇中伏！

有呢張證十成十係入左民建聯會！各位巴打記住，米照攞，票唔投！要佢地票債票償！

推！

推

仆街開錯台

食窮佢，票投民主派

［置頂］今晚八點 中環愛丁堡廣場見！

推啊！

PUSH

石籬巴打

一齊拿！！

樓下條廢西腦殘民建聯成個月唔浦頭
今日都死返出黎

同D老野講投泛民就可以袋得更多

大家記住做返香港人最中意嘅野，便宜must貪
將佢地嘅資產轉移過嚟
拎完都要票債票償

琴日先上黎敲我門口派

召喚衲dee屌死郭芙蓉

，

國家有好大筆維穩費

其實好心D建制諗野唔好咁老古董啦,淨係關注D廢老,後生仔的票就唔重要咩?
咪話我唔教精佢地:派STEAM卡,仲要派一百蚊面額果種